盤後$189 重倉入左GME

今晚等上一千
之前豬左既要一鋪返哂黎
年輕人最後上車機會

真

hello moto

想上車？你買左幾多
貼倉先再討論

之前止左蝕既朋友今晚最後機會

181 1股

改變人生睇依鋪不問價入場
齊齊推這佢

又嚟
唔係話唔買得
但搞清點解會升未

168

不要問
只要信
大家只買不放
股價就會推高

Sh! Diamond hand!

YOLO!

上次已經證明呢招唔Work啦

冇圖我話我600入都得暗盤

就係因為經歷過上次個教訓
今次大家要更加齊心

班老屎忽唔抵得我地一日賺多過佢地幾年profit
SH TO THE MOOON🚀🌕💎👐

總之今晚開盤不問價入就實無死齊齊推高個價

Set 咗800賣

Moto

根據琴晚走勢
今晚爆上1000無難度

我180 都all in左

+1

diu咪做爛市
最少set 1000 la

咁咪炒起個勢等機構入囉
個人短期唔睇好

財自靠依鋪
今鋪唔入就打死一世工

唔睇好都入一股支持下
每人入一股都有幾百萬股既力量

心傷
已經唔信蛋散有乜力量
你問我GME有冇可能升
有嘅
但宜家肯定唔係SS囉
等股價回落又要睇多次Binc帖

要相信大家多一次

無圖信你都戇鳩

睇大家玩夠啦
今次記得見好就收

呢個市況, 唔好害人.
大上大落...好易中招

原來睇人賭錢都幾開心

重倉係五股定十股

終於有個人學精左，好感動
恭喜你成長左
出面成班友經歷過上次GME乜柒都學唔到

180買左100股

5點一齊狂掃貨

180 all in左 今晚數錢

不嬲澳門D賭枱花生友多過賭客

又嚟輸多次

30蚊個時你唔重倉

攢夠記得走
唔好跌過成本價走

買少少食花生OK
重倉不了

貼倉先

無圖

LM

過埋今晚就賺夠錢移民 yeah!

今晚盤前300 盤中50

巴打遲到168有無驚 我183買入 到173就驚放咗

唔係幾敢掂了

火箭準備

今晚上硬一千
未驚過

不要問只要信

財自睇依鋪

盤前400,盤中一千

上到一千就走

依家應唔應該入翻😩😩

緊係轉升先買

今次覆桌翻本

齊齊財自

推上月球
SH to the moon

又要準備割9菜

態度正確

支持你

反正最多一齊上IFC

不問價追

準備升空

SH

人生太短
出手要更大

你就收
SH!!!! 大家一人一股，有多餘錢就買多幾個股

賭場 從來都係 風險=利潤

岩
齊齊推佢上太空

咁多位後生嘅巴打，呢次係一生人一次嘅發達機會，有幾多買幾多，目標價上望1500

Cls

you only live twice

我上次就係呢個心態
我提醒大家只因唔想見到咁多跳樓帖
量力而為啦

太遲，40蚊重倉，預備走人

升少少先要跌

On9 1000....

邊只升咁少

To the moon

有冇唸過出面班友都係食花生撚尻人

172 入180放

食到餐m記

GME係利潤›風險

今次要打爆空軍

你會錯過後面幾十倍既升幅

上到一千可以餐餐m記加大

冇圖請含撚

識玩一定孖展盡call下月200

唉49放咗一半

Call爆左，準備睇樓

用緊sofi,冇盤前盤後，今晚開市嗰陣買唔買好...

今次仲邊個唔識有賺好走

分分鐘盤前玩完

梗會有
但今次仲衰過上次

本多終勝？

真 SH diamond hand

個個都咁做就升唔上架啦
大家要SH!

集氣今晚上1000

好彩無走灑

all in 再SH

有乜所謂，夠俾首期算，得些好意需回首

喺邊度跌低 邊度起番身!

$40-$50任你買，唔買
$189先買，真係叻仔

次次都升起先買，40幾蚊果時唔買，一跌你就仆得街

To the moon bro

40蚊入 set止蝕位80都搞撚掂啦

貼黎睇下？

真大戶

gchi

爸爸

邪教復興

除左股票成本仲有時間成本同機會成本
40蚊入唔知要坐幾耐，180入今晚就分勝負

5千萬tqq
爸爸

tsla $5 果陣，你有無買？任買架喎

唔洗理佢地 升就打曬飛機串鳩人唔一早買
咁tsla係咪又唔可以買

GameStop shares soar more than 100% amid executive shuffle

圖？定買咗put想燈呀

嘩

偷圖咋

你400 都走，我話

睇定樓先

相比起我個均價，現價真係好平，落得場就預total loss先，無壓力錢先坐得耐。

不過可能我3/400都會走人

西利

西乜野利呀 呢張圖已經見唔同人send出黎
都唔知邊個先第一手 係到扮自己位倉

等你攪清已經20000

最後機會比你蝕多次

不如去買六合彩
咁呢啲錢注定唔係我搵
就算係上次 我都係做好功課先入場

RIP

樓主係咪扑暈左自己啦?

Rip

慘又有傻鳩，又或者係水9人去買

笑撚死

你影一百幾十個角度/ 拍條片咪信你

如果40蚊無入
唔建議高追
你係信既話
40蚊都夠膽入
你唔信既話
等陣入完再插番幾十%
你又係會驚到走

推

Agree

懷念樓主

慘撚到

手上21股236 SH咗一個月嘅我都agger

齊上齊落

290無溝都無走

唔貼倉一律當假膠

樓主呢

我見過就嚟第廿次

大家快d入多d上黎救我

我今次唔會再驚架啦
SH!
手足快d黎救我
山頂好凍

留名等睇套一班新韮菜

今日實破1千到時你就葡萄我啦

Lm食花生

好快有新一排受害者 舊果排就上岸

今晚SS上一千

渣緊信念

S唔S唔CARE
我剩係CARE頭D台會唔會返返黎

有幾重呀 睇過？

上緊啦

老老豆豆 上次蝕左好撚多走左 今日咁樣真係心理唔平衡

追入返就會平衡返
賺返上次失去既

支持買多啲

溝啦

無信念

雙重打擊

唔想又一次心臟病

大家渣緊信念

this

今晚即刻落返雙位數
睇撚住

呢啲先係真連登仔

信念買股法，跌到一蚊都唔放

咁又冇人逼你喺谷底放

CLS

盤前已經玩緊

今日落返100樓下又話你知咩

人類總是

成班共狗又出嚟過冷河

Gofire主席：gme只是在賭。不建議參與

回緊落去啦
係咪好撚驚呢
有賺唔賺
有排你坐貨架

睇左你地講成個月啦共狗

上呀

快上山頂接我

樓主 你還好嗎

鎔斷緊？

32857

我係唔會驚架

其實想問, 買得GME就預左對家第二日沽你 咩short ladder /棍落
咁點解唔過左開盤後比人棍完一輪先不問價入, 點都好過189入呀唔係咩?

樓豬還好嗎

假膠

on9仔 以為自己會燈到

又輸多次

快d放啦
輸少少

貼倉

大棍準備

樓主還好嗎

d豬仔反應好快。。差小小

ching發左達未？

今晚500 驚閪

bin c

推返上黎先

bin 我c

Almost Double

SH必勝

社工召喚

樓主出黎gel頭啦

set 咩價放好呢

發左一半

我很好

贏緊

認錯了

btw你諗住咩價位放

YOLO

起碼500

短期看500先